有無人覺得渣車就無曬耐性

香港人一渣車就無耐性泊慢小小都比人響到暈
泊完車係你前面經過仲要比個手勢你
渣正常速度又要閃你高燈/開高燈推你
係咪一渣車就會失去耐性
手車差小小/p牌仔真係痛苦

利申：已甩P 成日比人推同閃

一嚮鞍直接打死火燈 落車同佢sorry 壞車啊

通常靜係見啲快線撚俾人推

睇死你現實都唔敢
比人閃幾下，望到係mk/老黑呀叔就即刻cut到慢線，帶返口罩對唔住

咁做咪變番自己衰 唔想輸左個品
因為小小事搞低自己質素

1. 比多少少油拉快啲個速, 俾個大dup 佢
2. 請佢坐box慢慢夾

不過我都認同香港女司機質素普遍差
試過幾次比女司機做手勢 同 閃燈

比後面bu我會剎車

如果你真係成日畀人推同閃
要諗下會唔會係自己問題

比多次我見到一定落車扯佢落車中出
屌到佢起曬泡先放佢走

或者兜路敗走

今個月兩次 一次行50 我行55都比女司機閃
一次係我真係慢左無留意

驚西咩我大大部車係你前面，我慢你慢揸你可以點，你點閃同推我就係唔加速/讓你咪推炒我，即刻落車影相又可以換新車

一上車就變左另一個人

閃到隻眼都唔舒服架

到時比人推幾下，自己失控炒左，比人笑果個係你
班狗理西你，自己搞掂

發現好多低質香港人都係咁
泊慢左 渣慢左 最多都係用多你30秒-1分鐘姐
洗唔洗又閃又比手勢
我心入面第一感覺真係差
但第二感覺係你無乜質素

點解唔敢？壞車好出奇？我揸5.5噸 係慢架啦 老黑有咩好驚？驚狗仔抄牌好過啦

我keep住個速度慢慢行又唔讓你，你可以點推，hi花少少個尾我即刻停車影相

[member]沒人叫你比人閃幾下就俾油加速，有沒睇澳門大賽車，你慢慢揸就算後面幾兇狠，你唔讓咪又係做拉攏大隊長，最重要夠定，佢急我唔急啦[/membejir]

尻cut
硬cut
限速100係快線行80
限速80行60
都超埋速但都係咁推人

呢啲先乞人憎

Good job

新牌仔表示渣車反而又有耐性又有禮貌 慢慢聽歌自high
間唔中CUT線人地讓我都打2下死火燈

前日揸車，轉燈，黃燈果陣係我前面有架電單車起步死火，我就停低住等佢，好快就即刻起番步，只係2~3秒左右。
後面架貨車已經呠呠呠

cut線好多人唔讓

老老柒柒成日俾人閃係咪你冇開大燈

我本身手車好辣 都試過比啲mk仔寶馬閃 我即刻閂咗兩邊個倒後鏡

唔係快線 + 合法車速 = 較好個頸枕然後理撚得佢
反正前面有乜嘢事佢dup唔切都係收錢

如果快線就踩快啲或者轉返中線

山路有避車處就讓 後車冇品就唔理

真係 幾秒都呠呠 唔知以為你真係秒秒幾球上落

正面駕駛態度就係咁
幣在香港好多人又呠又閃
呠同閃我都忍到 比手勢真係慶
如果落車開聲嘈真係忍唔住反屌

出面我又冇乜嘢
反而幾次都係車入面啲人嘈嘈貢搞到我火起

係車入面都係自己人
無咩好嬲啦

我行6x都比人閃！
嬲起上黎我收到55

咁唔會記仇嘅 但係堅燥
後座或者隔離喺度指指點點真係好分心
分心去聽完 分析完 發現係廢話嗰個瞬間真係血管都谷爆幾條

閃就未試過
不過試過大山同大潭行到60幾都畀人推貼
心諗佢一係好熟路 一係嫌命長

其實呢d情況真係好想dup一dup
等佢貼一貼我收錢

直路都算 有時少車都會大啖啲油
但係入灣都很呢個速度真係唔知咩事
尤其係深淺赤石視野唔好又多野豬
有次畀部audi推住落山 望住自己60幾入灣佢都貼住
心諗真係服咗佢

個人修養問題

香港人好暴躁
係外國揸車完全未遇過

想越揸越快

做快線L 都要求安慰

果頭我諗單獨跑到約60係可以既，只要小心盲彎，發夢果陣可以冇對頭車s彎拉直少少行過下癮
但行到6x都推住你佢真係好夠膽，你見到對面線有大車，甚至只要有車都一定要收，佢咁推係死梗實撞屎忽

我記得我新牌第一次去大潭係驚到40-45, 好彩冇拉龍，前面果架唔快得我好多
4個月後行同一條路已經6x

不過真係揸耐左車係開始唔識驚，我發夢果陣係試過係山唔收油，去到直路尾先收衝入彎，我事後先識驚

行50囉，如果後面冇第三架再慢d

你依啲係要俾人屌下老母先安落既

我揸棍波，咁有時唔小心死火實有，你2秒內起步都照呠
我初初買棍波仲過份，我對新車磨擦點唔熟，我諗綠燈1秒內起步都已經比人呠，當時我就有掛p既
之後我就開始覺得有人係特登呠d p牌仔，因為我之後冇掛p, 唔小心斜路死火都唔會有人呠

唔呠點知你係咪瞓著左

香港人就係最鐘意欺壓下層
覺得自己手車好過你就呠你比手勢你
自己正牌就呠你p牌
自己做得耐就d就係老屎忽
新人問野永遠比人屌

香港人就係做唔到包容
比手勢既正仆街

2秒 等多10秒先呠唔得呀
原來就係你亂鳩呠
2秒你都呠 全香港都好撚嘈呀屌你

揸26咯

當佢無道做返自己就得

等得10 秒都轉紅燈啦，咁我仲洗過既個撚個都掛住篤手機，唔呠下你都唔識望下轉燈未

所以我好慶幸我第一次揸車係英國旅行有人帶住，其實學到好多香港見唔到既禮儀，我淨係講cut線讓人我除左巴士同我自己會，半年都唔夠3架，係個隊尾話插就插，咁我之前排隊為咩

會斬燈多謝*

香港有俾個5已經好好

成日都比人閃同呠
但明明我行好正常 又冇慢又冇快
D 的士佬成日閃我

利申： 女車手
之後仲要望到係女人仲啤多幾眼

比人硬cut告唔告到佢？
老不？
有晒cam諗緊做唔做佢

你要證明到佢影響到你
係物理上，唔係心理上
即係佢硬cut時有無令你要急剎？
而且你支cam有無辦法證明到你有因此急剎

無的話就算你報警
最後都會話證據不足

利申：交通部講ge

試過d 撚屌貨車佬轉黃燈冇鬆brake 都呠

現實中呂司機會當所有男司機係車手

agree 點揸有分數啦

後車推撚住晒無最撚躁

屌你限100唔通個個踩100咩

睇下咩車
垃圾車即放佢星

除左俾人撩皮
正正常常揸車根本唔會俾人推

其實要我跟你咁貼我仲驚過你

好奇怪, 限50就踩70, 限70就90, 限80就100, 但限100好多都上唔到100

吐露港好多行80 90

咪慢慢cut線過佢囉
唔洗閃人推人既

快線都係9x果度幣 要去慢線先cut到

行中線慢試未試過有人會搞你
快線L霸撚住行俾人推俾人呠亦好正常
自己有問題仲搞咩brake test 慢車果啲不予置評啦
大家揸車我就唔信無啦啦搞鳩你
事出必有因

有次夜晚屯公出荃灣方向，中線一直有車，快線行到百二，後面架vito枝高燈追撚住黎射
中線一無車即刻讓佢過先

真係有無耐性既人
泊車泊慢左 用左一分鐘左右
比人比手勢同閃
限80行80中線
過完你比手勢

泊街係咁
一係就自己泊快啲
或者情況許可下咪先用頭入等後面行晒先
無車先出返黎用尾入

未試過比人搞

同cctoy啲自以為撚狗打飛機idea好似

落車就免啦，閃燈響𩣑我一定拖龍，個人驚親係揸得慢架啦，佢越閃越嘈我就越驚

香港路面揸車要求高，咁揸慢少少，咪俾人閃lor,一係你渣好啲，一係你做俾人閃嗰個，雖然我唔會閃人，但都冇俾人閃過

呠人閃燈呢啲動作同女人大叫當剎車一樣咁戇鳩，做咗無人理，純粹發泄情緒

諗下自己係唔係做錯嘢先

中線比泥鬼推

經常性發生應該你手車有問題

話知佢推到係咁叫
照跟返正常速度
自己揸自己車

洗鬼理佢 你只要行返自己條線咪得
其他車覺得你慢會識爬你頭

咁咪爬返你頭頂返你
君體相同

頂住咪頂住，我都唔趕，最好大家一齊停兩粒鐘，睇下邊個心急啲

見到人行highway做快線撚
閃完唔讓就長honk
都唔讓就爬你頭行70
咁撚鐘意阻住地球轉

我咪唔理囉不過佢勁貼

希望你呢一世都唔會趕時間啦咁

但限110又會個個120up

其實如果最左線都無車
你有責任行最左線

屯公中線比泥鬼推到出荃灣雖然我p牌啫但我已經踩到75

有老閪都唔讓，慢線啲重型車

屯公，三線都多
不過我已經有咁快揸得咁快75up

大佬，有時搵路限50行40，都係兩三個街口既事，又閃乜柒呀？

我自己揸車幾趕都從來唔響𩣑唔閃人，人地揸得慢一定有原因，係得啲無家教先會又閃又剩

佢哋顛起上來有咩做唔出？
另外，你唔知太陽係圍住佢哋轉咩？
好似呢大陸人咁，我不要你覺得，我要我覺得

所以咪咁多交通意外囉
香港人唔係手車好
只係揸得狼死

揸得慢有原因 真呀 咪因為你個原因令人燥囉
唔識路就死埋一二邊慢慢諗啦
無家教唔識馬路禮儀先會比人閃囉

不過我係highway閃快線撚多

咁如果你一路都超緊左邊車你就唔洗理
但如果你車速係超唔到左邊車你都係有責任返左線

諗你老母咩，望街名架嘛，諗會諗到之後邊個路口係嗰條街？
弱智無家教就唔好出街

有超啦私家車會唔會慢過巴士5.5

無腦就帶地圖出街啦弱智仔

揸得熟咪得

咁咪唔洗理
不過泥鬼咁大架 我會遠離
一係讓佢先 一係比油走

每條街都會有第一次呀嘛？
揸開港島去粉嶺揸內街，又唔俾睇路牌？

中線前面都有車所以我諗唔明佢推乜閪

用導航啦屌，會早幾個街口提你

屯公行中線都比大貨車追尾, 我照踩慢

搵路睇導航真係最危險，大致上跟左去到附近就用眼睇，如果唔係好易有意外

啲職業司機又真係好撚煩
踩快啲佢又搵多啲

大把人以為呢個世界個個都急屎
人地成車豆腐，跟返車速限制點解唔得？

我係set定，到時淨係用耳仔聽佢點

喂 清 你唔撚掂就搭車啦
你行得咁撚慢一定無意外啦
比你頂死晒呀嗎

淨係渣車先係咁

路怒症，心理學都解釋唔到

你都痴撚線，我就唔信你去任何新地方都劈住去
有試過搵路慢過限速5%就死全家，得唔得？

邊有咁多人搞你肯定係你手車柒下柒下，人地唔知你杙點

返工要渣車
渣到唔想渣

比後面砵/cut線遇篤油狗加砵狗(已望晒盲點確定冇車)，即刻砵埋一份再加連環重dup

乜撚限速5%
紅燈我停低咪要冚家鏟？
我唔識路就即刻死埋一二邊停低google map嘅
得未？
你呢啲一路行一路搵路牌就真係死全家喇

on9 報狗即刻埋嚟屌爆你啦 再玩幫你叫埋拖車玩鳩自己

香港日撚日塞車就係多得呢啲撚樣
屯公 老龍 一日一小塞 三日一大塞
就係個個唔禮讓
人地cut線又死俾油去頂
亂咁cut 黎cut去個啲又唔係知急咩
當你急成條屯公最後咪快我正常揸幾分鐘
好多啲塞車就係呢啲撚樣搞到有碰撞
大撞唔講無計
小撞就根本好多都可以避免
到頭來自己撞左仲慢
又影響哂成村人
On99

冇架，我通常11x, 好多車基本係我眼中係靜止左咁